"Cecco," zei hij met zijn meest ijzige stem, "ga terug en haal me eruit die doodle-doo. "
Cecco, dapperste van de dapperen, kromp ineen voor zijn kapitein en riep: "Nee, Nee"; maar Hook spartelde naar zijn klauw.
"Zei je dat je zou gaan, Cecco?"
zei hij peinzend.
Cecco ging naar hem toe en wierp wanhopig zijn armen over zijn armen.
